<resources>
    <string name="app_name">WorkIn</string>
    <string name="ayudaUser">Ingrese su usuario</string>
    <string name="usuario_lbl">Nombre de Usuario</string>
    <string name="logo_app">Logo</string>
    <string name="pass_lbl">Contraseña</string>
    <string name="ayudaPass">Ingrese su contraseña</string>
    <string name="ayuda_contraseña_olvidada">¿Olvido su contraseña? <u>Click Aquí.</u></string>
    <string name="btn_ingresar">Ingresar</string>
    <string name="btn_registrar">Registrarse</string>
    <string name="pregunta_ayuda">Pregunta de seguridad</string>
    <string name="pregunta_color">¿Cuál es tu color favorito?</string>
    <string name="ayuda_color">Ingrese su color favorito</string>
    <string name="btnEnviar">Enviar</string>
    <string name="ayuda_respuesta">Ingrese su respuesta</string>
    <string name="ayudaConfirmarPass">Repita su contraseña</string>
    <string name="restablecer_lbl">Restablecer contraseña</string>
    <string name="restablecer1_lbl">Cambiar Altura</string>
    <string name="restablecer2_lbl">Cambiar Peso</string>
    <string name="restablecer3_lbl">Cambiar Edad</string>
    <string name="ayuda_nuevoPassword">Ingrese su nueva contraseña</string>
    <string name="ayuda_nuevaAltura">Ingrese su nueva altura</string>
    <string name="ayuda_nuevaEdad">Ingrese su nueva Edad</string>
    <string name="ayuda_nuevoPeso">Ingrese su nuevo Peso</string>
    <string name="ayuda_nuevaEdadnuevamente">Ingrese su nueva Edad de nuevo</string>
    <string name="ayuda_nuevaAlturanuevamente">Ingrese su nueva altura de nuevo</string>
    <string name="ayuda_nuevoPesonuevamente">Ingrese su nuevo peso de nuevo</string>
    <string name="btnGuardar">Guardar</string>
    <string name="btnGuardar1">Guardar</string>
    <string name="btnGuardar2">Guardar</string>
    <string name="btnGuardar3">Guardar</string>
    <string name="acercade_lbl">AboutUs</string>
    <string name="menu_usuario">Usuario</string>
    <string name="menu_inicio">Home</string>
    <string name="rutinas_lbl">Rutinas</string>
    <string name="dietas_lbl">Dietas</string>
    <string name="workout_description">workout</string>
    <string name="dietas_description">dietas</string>
    <string name="imc_ayuda">medida_cintura</string>
    <string name="imc_lbl">Indice de masa corporal</string>
    <string name="consejos_lbl">Consejos</string>
    <string name="autor1">Javier</string>
    <string name="autor2">Olivier</string>
    <string name="autor3">Christian</string>
    <string name="autor4">Walter</string>
    <string name="autor5">ROLLIE</string>
    <string name="perfil_lbl">Perfil</string>
    <string name="datos_personales_lbl">Datos Personales</string>
    <string name="nombre_lbl">Nombre</string>
    <string name="ejemplo_estatura">1.75 mts</string>
    <string name="ejemplo_peso">170 lbs</string>
    <string name="ejemplo_sexo">Masculino</string>
    <string name="edad_puntos">Edad:</string>
    <string name="progreso_lbl">Progreso</string>
    <string name="ingrese_su_nombre">Ingrese su nombre</string>
    <string name="altura">Altura.  (En pies)</string>
    <string name="ingrese_su_altura">Ingrese su altura</string>
    <string name="peso">Peso.  (En KG)</string>
    <string name="ingrese_su_peso">Ingrese su peso</string>
    <string name="ingrese_su_edad">Ingrese su edad</string>
    <string name="text_masculino">Masculino</string>
    <string name="text_femenino">Femenino</string>
    <string name="sexo_textview">Seleccione su sexo</string>
    <string name="text_intenso">Intenso</string>
    <string name="btn_calcular">Calcular</string>
    <string name="btn_limpiar">Limpiar</string>
    <string name="text_resultadoparalasemana">Resultado Semanal</string>
    <string name="text_resultadoparaelmes">Resultado mensual</string>
    <string name="resultadosagrupados_textview">Seleccione sus resultados agrupados</string>
    <string name="text_moderado">Moderado</string>
    <string name="actividad_textview">Seleccione su actividad fisica</string>
    <string name="text_leve">Leve</string>
    <string name="sexo">Sexo</string>
    <string name="Edad">Edad</string>
    <string name="masculino">Masculino</string>
    <string name="femenino">Femenino</string>
    <string name="seleccione_el_dia_que_va_a_entrenar">Seleccione el dia que va a entrenar:</string>
    <string name="domingo">Domingo</string>
    <string name="lunes">Lunes</string>
    <string name="martes">Martes</string>
    <string name="miercoles">Miercoles</string>
    <string name="jueves">Jueves</string>
    <string name="viernes">Viernes</string>
    <string name="sabado">Sabado</string>
    <string name="seleccione_la_hora_a_la_que_va_a_entrenar">Seleccione la hora a la que va a entrenar</string>
    <string name="imgdieta1">imgDieta</string>
    <string name="dieta_ayuda1">Dieta para evitar \nla perdida de peso\n o músculo</string>
    <string name="primerlink_dietas">Para mayor inf <u>  Click Aquí.</u></string>
    <string name="ayudaDieta_alim">Dieta alimenticia para \nmejorar la salud \ndiariamente</string>
    <string name="dietaPerder_peso">Dieta para ganar \nmúsculo más rápido</string>
    <string name="ayudaDieta_daibetes">Dieta para personas \ndiabeticas que se \nquieren ejercitar</string>
    <string name="jovenestirando">jovenestirando</string>
    <string name="calentamiento">Calentamiento</string>
    <string name="estiramiento">Estiramiento</string>
    <string name="estiraa">La mayoría de los calentamientos no toman mucho tiempo, solo dos o tres minutos, cinco minutos como máximo. Para beneficiarnos al máximo, un calentamiento debe trabajar los mismos músculos que ejercitaremos durante el entrenamiento principal; deben incluir ejercicios más ligeros o una versión atenuada del entrenamiento que tenemos por delante.</string>
    <string name="este">El mejor momento para estirar es después del entrenamiento cuando nuestros músculos están completamente relajados, completamente calentados y son capaces de darnos el mayor estiramiento, más fácil. Cuando los músculos están realmente bien calentados, exhiben un alto grado de plasticidad.</string>
    <string name="mejor_momento_para_hacer_ejercicio">Mejor momento para hacer ejercicio</string>
    <string name="tardemana">Estas son algunas de las ventajas de entrenar por las mañanas \n\n-Ayuda a establecer una rutina, porque entrenar a primera hora no deja sitio para las excusas por falta de tiempo. Por la tarde las obligaciones se acumulan. \n\n-Mejora el ciclo de sueño. Levantarse temprano puede costar, pero si se coge el hábito se favorecen el ritmo circadiano que hace que el cuerpo esté alerta por la mañana y cansado por la noche, lo que nos ayudará a dormir mejory esto a ganar musculatura. \n\n-Aumenta la energía. Hacer ejercicio nada más levantarnos nos activa y nos pone alerta. Y, además, favorece la concentración. \n\n-Ventajas de entrenar por las tardes/noches.\n\n-El rendimiento físico es mejor. Según las últimas investigaciones, quienes hacen ejercicio por la noche tardan hasta un 20% más en llegar al punto de agotamiento. Es decir, la fuerza muscular, la flexibilidad y la resistencia son mejores por la noche que por la mañana.\n\n-Alivia el estrés. Hacer ejercicio por la noche ayuda a librarse de las preocupaciones de la jornada. Las endorfinas que se producen con el deporte harán que lleguemos a la cama mucho más relajados.</string>
    <string name="tablaimc">tablaimc</string>
    <string name="su_indice_de_masa_corporal_es">Su indice de masa corporal es:</string>
    <string name="abdomen_lbl">Abdomen</string>
    <string name="pectorales_lbl">Pectorales</string>
    <string name="piernas_lbl">Piernas</string>
    <string name="espalda_lbl">Espalda</string>
    <string name="brazos_lbl">Brazos</string>
    <string name="abdominales_principiante">Abdominales Principiante</string>
    <string name="saltos_de_tijera">Saltos de tijera</string>
    <string name="repeticiones_n_x20">Repeticiones: \n X20</string>
    <string name="imagendeejercicio">imagendeejercicio</string>
    <string name="iconoayuda">iconoayuda</string>
    <string name="crunch">Crunch</string>
    <string name="repeticiones_n_x12_n_series_2">Repeticiones: \n X12 \n Series: 2</string>
    <string name="mountain_climbers">Mountain Climbers</string>
    <string name="repeticiones_n_x15_n_series_2">Repeticiones: \n X15 \n Series: 2</string>
    <string name="abdominales_elevados">Abdominales elevados</string>
    <string name="repeticiones_n_x12">Repeticiones: \n X12</string>
    <string name="plancha">Plancha</string>
    <string name="repeticiones_n_x20s_n_series_2">Repeticiones: \n X20s \n Series: 2</string>
    <string name="levantamiento_n_de_piernas">Levantamiento \n de piernas</string>
    <string name="repeticiones_n_x15">Repeticiones: \n X15 \n Series: 2</string>
    <string name="concluir_entrenamiento">Concluir entrenamiento.</string>
    <string name="repeticiones_n_x20s">Repeticiones: \n X20</string>
    <string name="elevacion_de_cadera">Elevacion de cadera</string>
    <string name="repeticiones_n_x20ss">Repeticiones: \n X20</string>
    <string name="abdominales_en_v">Abdominales en V</string>
    <string name="repeticiones_n_x12_n_series_4">Repeticiones: \n X12 \n Series: 4</string>
    <string name="elevacion_de_piernas_lateral">Elevacion de piernas lateral</string>
    <string name="elevacion_de_piernas">Elevacion de piernas</string>
    <string name="repeticiones_n_x20_n_series_2">Repeticiones: \n X20 \n Series: 2</string>
    <string name="repeticiones_n_x20_n_series_2d">Repeticiones: \n X20 \n Series: 2</string>
    <string name="repeticiones_n_x25_n_series_2">Repeticiones: \n X25 \n Series: 2</string>
    <string name="abdominales_cruzados">Abdominales cruzados</string>
    <string name="repeticiones_n_x30">Repeticiones: \n X30</string>
    <string name="abdominales_intermedio">Abdominales Intermedio</string>
    <string name="repeticiones_n_x60s">Repeticiones: \n X60s</string>
    <string name="abdominales_avanzados">Abdominales Avanzados</string>
    <string name="repeticiones_n_x20seg">Repeticiones: \n X20s</string>
    <string name="plancha_izquierda">Plancha izquierda</string>
    <string name="plancha_derecha">Plancha derecha</string>
    <string name="pose_de_puente">Pose de puente</string>
    <string name="saltoTijerainfo">-Salta en una misma posición con las piernas abiertas y las manos tocandose por encima de la cabeza y luego regresar a una posición con los pies juntos y los brazos a los lados.</string>
    <string name="crunchinfo">-Flexiona las piernas y trata de mantener los pies y la espalda apoyados sobre el suelo.\n -Sitúa las manos debajo de la nuca permitiendo que los codos puedan abrirse.\n -Desde esta posición, empieza el movimiento flexionando el tronco, elevando ligeramente la cabeza y los hombres del suelo (como si intentaras acercar las costillas a la cadera).\n -Debes notar una presión en esta zona del abdomen si estas realizando correctamente el movimiento.</string>
    <string name="mountaininfo">-Apoya las manos en el suelo a la altura de los hombros, manteniendo los brazos extendidos.\n -Lleva una rodilla hacia tu pecho, manteniendo la otra rodilla extendida.\n -Con un movimiento rápido, alterna la posición de las piernas, extendiendo y flexionando una cada vez.\n -Recuerda mantener la espalda recta durante todo el ejercicio.</string>
    <string name="adelevadoinfo">-Empiece por recostarse en el suelo en posición de abdominales con los pies elevados. \n -Coloque las manos en su cabeza y empuje la parte inferior de la espalda hacia el suelo</string>
    <string name="planchainfo">El deportista se ha de tumbar boca abajo, y apoyar el peso del cuerpo sobre los antebrazos. La zona de apoyo trasera será la punta de los pies. Hay que mantener los brazos flexionados, hacia fuera y bien rectos. Se aprietan los omoplatos y se extiende o abre la espalda para que el cuerpo quede completamente erguido o paralelo al suelo. Hay que presionar los muslos hacia arriba al tiempo que se estiran los talones.</string>
    <string name="levantamientopiernasinfo">-Acuéstese boca arriba, levante las piernas y coloque las manos debajo del coxis.\n -Levante las caderas y mantenga. \n -Baje las caderas y vuelva a la posición inicial.\n</string>
    <string name="libras">Libras</string>
    <string name="metros">Metros</string>
    <string name="infoabcruzados">-Mantén la espalda controlada, sin dejarla caer.\n -Codo izquierdo en rodilla derecha y viceversa.\n -Las manos, sin sujetar la cabeza.\n -Los brazos no deben cerrarse sino mantenerse en la postura inicial.\n -Los hombros despegados del suelo.</string>
    <string name="infoelevacionlateral">-Tumbada de costado en suelo, apoya la cabeza sobre el brazo izquierdo estirado y apoya el brazo derecho en el suelo frente al pecho. La posición inicial es con las dos piernas estiradas.\n -Mantén la pierna izquierda estirada en el suelo y, con el abdomen contraído, levanta la pierna derecha estirada hasta un ángulo de 45º respecto al suelo, mantén unos segundos y vuelve a bajar.\n -Cambia de lado y apoya la cabeza sobre el brazo derecho para hacer el mismo ejercicio, ahora levantando la pierna izquierda.</string>
    <string name="infoabenv">-Recostados sobre el suelo, con los brazos y piernas extendidas, las manos deben dirigirse hacia atrás por los lados de la cabeza y las palmas deben mirar hacia arriba. Desde esta posición iniciamos el ejercicio.\n -Inspiramos y mientras espiramos contraemos el abdomen para elevar lentamente el tronco y las piernas simultáneamente para formar con el cuerpo una V mediante la flexión de la cadera. Conservamos la posición por unos segundos.\n -Regresamos lentamente a la posición inicial, controlando el descenso, y repetimos tantas veces como nos sea indicado.</string>
    <string name="infoelevacioncadera">-Para comenzar el ejercicio debemos ubicarnos tumbados sobre la espalda con los brazos extendidos a los lados del cuerpo y las palmas de las manos apoyadas en el suelo. Con las rodillas flexionadas y los pies apoyados en el suelo debemos inspirar y contraer glúteos para elevar la pelvis mientras las nalgas se separan del suelo con ayuda de los pies que deben empujar con fuerza sobre el suelo.\n -Así, se formará una especie de puente con el cuerpo. Se debe mantener la posición unos pocos segundos y descender lentamente la pelvis sin llegar a apoyar nuevamente las nalgas en el suelo. Espiramos y comenzamos una nueva repetición del movimiento.</string>
    <string name="infoplanchalateral">-Primero de todo coloca la esterilla en el suelo y lateralmente en ella. Apoya una mano en la esterilla y la otra enganchada al cuerpo, luego elévate hasta que tengas un brazo y los pies sobre el suelo.\n -El brazo que has colocado sobre la esterilla tienes que flexionarlo y los pies deben de estar juntos. Por otro lado, las piernas mátenlas rectas intentando que el peso no caiga hacia abajo.\n -En esta posición, empieza el movimiento. Al tratarse de un ejercicio isométrico, el esfuerzo se realiza al mantener la posición. Intenta aguantar el máximo de tiempo posible en esta posición.</string>
    <string name="infoposepuente">Realiza el ejercicio de puente para fortalecer los músculos de la zona media. Recuéstate boca arriba con tus rodillas flexionadas. Contrae tus músculos abdominales. Eleva la cadera del suelo hasta que la cadera esté en línea con las rodillas y los hombros. Mantén esa posición durante tres respiraciones profundas. Vuelve a la posición inicial y repite.</string>
    <string name="pectoral_principiante">Pectoral principiante</string>
    <string name="flexion_contra_la_pared">Flexion contra la pared</string>
    <string name="flexiones">Flexiones</string>
    <string name="flexiones_en_estrella">Flexiones en estrella</string>
    <string name="flexiones_con_piernas_elevadas">Flexiones con piernas elevadas</string>
    <string name="estiramiento_n_de_pecho">Estiramiento \n de pecho</string>
    <string name="pectoral_intermedio">Pectoral Intermedio</string>
    <string name="flexiones_con_rotacion">Flexiones con rotacion</string>
    <string name="flexiones_divebomber">Flexiones Divebomber</string>
    <string name="pectoral_avanzado">Pectoral avanzado</string>
    <string name="movimiento_circular">Movimiento Circular</string>
    <string name="burpees">Burpees</string>
    <string name="pu_etazos">Puñetazos</string>
    <string name="flexiones_spiderman">Flexiones Spiderman</string>
    <string name="estiramiento_de_hombros">Estiramiento de hombros</string>
    <string name="cobra">Cobra</string>
    <string name="infoflexionpared">-Con los pies y las manos alineados con los hombros, ponga las palmas sobre la pared y párese a una distancia equivalente a la de un brazo extendido.\n -Inspire lentamente y mantenga las rodillas rectas y los talones en el piso. Luego, flexione los codos e inclínese lentamente hacia delante de modo que la parte superior del cuerpo se acerque a la pared hasta donde pueda llegar cómodamente. Asegúrese de mantener los pies apoyados en el piso. Los codos deben apuntar hacia abajo. Mantenga esta posición durante un segundo. \n -Exhale lentamente y luego empújese con los brazos para alejarse de la pared hasta que los brazos queden rectos y esté en la posición inicial.</string>
    <string name="infoflexiones">-Acuéstese boca abajo.\n -Coloque las palmas de las manos en el suelo a la altura de los hombros, ligeramente más abiertos que el ancho de sus hombros.\n -Mantenga su cuerpo erguido.\n -Levante el cuerpo hacia arriba e ir enderezando los brazos, procura mantener una postura erguida. Evita inclinar el tronco hacia atrás.\n -El cuerpo debe apoyarse únicamente sobre las manos y los dedos de los pies, manteniendo la posición erguida todo el tiempo.\n -Bajamos el cuerpo doblando los brazos, volvemos a la posición inicial extendiendo los brazos.</string>
    <string name="infoflexionesestella">Desde la plancha, baje el torso hasta que los codos formen un ángulo de 90 grados y empuje explosivamente hacia arriba en el aire, aterrizando con las manos y los pies más juntos. Baje el torso hasta que los codos rocen los lados y vuelvan a explotar, aterrizando con las manos y los pies más separados que el ancho de los hombros. Continúa repitiendo la secuencia de dos flexiones.</string>
    <string name="infoflexionelevada">-Ponte en la posición estándar de flexión de brazos con los pies elevados y las manos a una distancia ligeramente superior a la de los hombros. Los codos tienen que estar totalmente extendidos.\n -Mantén el cuerpo recto y baja el pecho hacia el suelo. Haz una pausa y levanta el cuerpo a la posición inicial, manteniendo el abdomen contraído.</string>
    <string name="infoestirapecho">Dobla los brazos y estírate lo más rápido que puedas sin perder el control. mantenga los codos hacia arriba y relaje los hombros durante todo el movimiento.</string>
    <string name="infoflexionrotacion">Estas flexiones son una variante más compleja de las clásicas flexiones de brazos. Además de trabajar con intensidad los pectorales, la correcta ejecución ayuda a fortalecer la parte central del cuerpo a la vez que se ejercitan los hombros. Las flexiones con rotación son idóneas para quienes practican deportes que requieren flexión del torso frecuente, equilibrio y estabilidad en la parte central del cuerpo. De hecho, los resultados principales son la estabilización de los hombros y el fortalecimiento de toda la musculatura del torso.</string>
    <string name="infoflexiondivebomber">-Ubique sobre el suelo las manos y los pies, separando las manos a un ancho mayor al de los hombros, las rodillas no se flexionan, solo se eleve el trasero hacia el techo.\n -Conserva la espalda recta, impulse su cuerpo con los talones, sin tocar el piso, generando una extensión de los isquiotibiales.\n -Comience a bajar los hombros, trasladando el pecho al nivel del piso, sin arquear la espalda.\n -Luego deslice el pecho, y dirige la mirada hacia el techo, arqueando la espalda, espere unos 2 segundos en esta posición.\n -Regrese hacia atrás, y repita el movimiento.</string>
    <string name="infomovcircular">-Mantenga los omóplatos apretados y las palmas hacia abajo.\n -Comience haciendo pequeños círculos hacia adelante, varíe girando hacia atrás.\n -Si le resulta difícil mantener los brazos en alto, haga círculos grandes.</string>
    <string name="infopunos">-Párese con las piernas separadas a la altura de los hombros y las rodillas ligeramente dobladas.\n -Dobla los codos y aprieta los puños frente a tu cara.\n -Extienda un brazo hacia adelante con la palma hacia el suelo.\n -Retire el brazo hacia atrás y repita el otro brazo.</string>
    <string name="infoburpee">-Agáchate y apoya las manos en el suelo a la anchura de los hombros, los pies entre las manos\n -Impulsa los pies hacia atrás hasta quedar haciendo una plancha\n -Haz una flexión, la espalda recta y tocando el suelo con tu pecho (esta flexión es opcional)\n -Impulsa los pies hacia delante recuperando la posición agachada\n -En un solo movimiento, como un muelle, salta extendiendo las manos hacia el cielo\n -Aterriza suavemente, amortiguando la caída con las piernas para quedar agachado de nuevo</string>
    <string name="infoflexionesspider">Al realizar las flexiones spiderman deberemos adoptar la misma posición que a la hora de realizar una flexión normal.\n Cuando descendamos para realizar el ejercicio, elevaremos la pierna derecha, tratando de llevar la rodilla al costado de nuestro cuerpo, mientras mantenernos el cuerpo erguido y en tensión, pues no es válido romper la posición para llevar a cabo esta maniobra. Este movimiento nos ayudará a trabajar el abdomen. Volvemos a subir de nuevo a la posición de origen, y cuando volvamos a bajar, haremos lo propio con la pierna contraria, tratando de llevar la rodilla izquierda hacia nuestro costado.</string>
    <string name="infoestiramientohombro">-Lleva el brazo izquierdo por delante del torso y sostenlo con el brazo derecho, ya sea por encima o por debajo del codo.\n -Mantén esta posición durante aproximadamente 30 segundos.\n -Cambia de brazo y repite.</string>
    <string name="infocobra">-Descansa la palma de las manos hacia la región pélvica.\n -Inhala y presiona el suelo con las palmas firmes. Debes abrir los dedos para mantener la estabilidad del cuerpo.\n -Después, inhala y levanta el tronco lentamente. El pubis debe seguir en contacto con el suelo. Mantén la postura con el peso en las piernas y palmas.\n -Contrae el perineo, los glúteos y muslos para tener estabilidad. Esto evitará que tiembles mientras realizas la postura.\n -Respira profundamente y luego sube la cabeza mirando hacia el techo.\n -Seguidamente, sostén la postura de la cobra. Retén el aire por unos segundos y exhala.</string>
    <string name="todo_el_cuerpo">Todo el cuerpo</string>
    <string name="piernas_principiante">Piernas Principiante</string>
    <string name="sentadilla">Sentadilla</string>
    <string name="sentadilla_con_salto">Sentadilla con salto</string>
    <string name="patada_de_burro">Patada de burro</string>
    <string name="fire_hydrant_nambas_piernas">Fire Hydrant \nambas piernas</string>
    <string name="elevaci_n_de_rodillas">Elevación de rodillas</string>
    <string name="wall_sit">Wall sit</string>
    <string name="plancha_con_n_levantamiento">Plancha con \n levantamiento</string>
    <string name="piernas_intermedio">Piernas Intermedio</string>
    <string name="piernas_avanzado">Piernas Avanzado</string>
    <string name="dezplante_cruzado">Dezplante cruzado</string>
    <string name="elevaci_n_de_puntas">Elevación de puntas</string>
    <string name="infosentadilla">-Abre tus piernas hasta el ancho de tus hombros.\n -Junta tus manos o estira tus brazos en un ángulo de 90 grados.\n -Cuando vayas a bajar, mantén los glúteos hacia atrás. Haz como si fueras a sentarte en una silla imaginaria.\n -Es importante que las rodillas no sobrepasen la punta de tus pies, siempre deben quedaar por detrás.\n -Debes intentar mantener la espalda erguida en todo momento y evitar inclinarte demasiado hacia adelante.\n -Cuando bajes, inspira, te será más fácil bajar y mantener la espalda recta.</string>
    <string name="infosetadillasalto">-Ponte de pie con los pies juntos, y coloca las manos sobre los muslos.\n -Flexiona las rodillas, salta y separa los pies en pleno salto.\n -Déjate caer con los pies separados a una distancia mayor que los hombros, bajando hasta quedar en posición de sentadilla. En sentadilla, vuelve a saltar y aterriza en la posición inicial, cayendo con los pies juntos.</string>
    <string name="infopatada">-Ponte a cuatro patas con las rodillas lado a lado, debajo de las caderas.\n -Baja el torso doblando los codos.\n -Levanta la pierna derecha totalmente recta, tan alta como se posible sin doblar la rodilla.</string>
    <string name="infofire">Empieza colocándote a cuatro patas en el suelo. Levanta una pierna al lado, subiéndola tanto como puedas sin que el torso se desplace a un lado. La espalda debe permanecer estable y neutral, no la arquees. Inicia el movimiento desde los glúteos/cadera. Repite el ejercicio con la otra pierna.</string>
    <string name="infoelevacionrodilla">-Párate erguido y corre en tu lugar lo más rápido que puedas.\n -Conduce a través de las puntas de los pies e intenta llevar las rodillas lo más alto posible. Crea un ángulo de 90 grados desde tus muslos hasta tus tobillos.\n -Mantenga las manos relajadas, los codos doblados y los hombros hacia abajo, y balancee los brazos hacia adelante y hacia atrás.</string>
    <string name="infoplanchalevantamiento">-Ubíquese boca abajo con los codos y los dedos de los pies apoyados sobre el suelo, el cuerpo dirigido hacia el piso. Levante las caderas formando una línea recta desde los hombros hasta los pies. Estabilice el tronco y separe los pies a una distancia mayor de la que separa los hombros. Esta es su posición inicial.\n -Sin mover el cuerpo, levante una pierna hacia el techo. Mantenga la pierna en esta posición por unos segundos. Baje la pierna lentamente al suelo</string>
    <string name="infowallsit">-Párate erguido con la espalda contra la pared y los pies separados al ancho de los hombros. Los brazos deben estar a tus lados, no sobre las piernas para evitar que te encorves cuando empiece a picar.\n -Separa los pies hasta que estén a unos 2 pies de la pared.\n -Manteniendo la parte superior del cuerpo contra la pared, aprieta tu core y comienza a deslizarte por la pared hasta que tus piernas estén paralelas al suelo como si estuvieras sentado en una silla. Las rodillas deben estar directamente sobre los tobillos.\n</string>
    <string name="infodesplante">Junta los pies y da un paso hacia atras, hasta que el muslo de la pierna delantera quede paralelo al piso. El muslo posterior deberá permanecer de forma perpendicular y el talón trasero apuntando hacia arriba. Mantén el pecho erguido y no dejes que la rodilla delantera supere la línea de los dedos. Regresa a la posición inicial y realiza repeticiones.</string>
    <string name="infoelecacionpuntas">-Sitúate en pie delante de la plataforma.\n -Párate con el cuerpo bien recto e intenta involucrar los músculos del torso retrayendo las costillas superiores.\n -Asegúrate de que las puntas de los pies estén plantadas en el borde del escalón. Los talones deben permanecer en el borde.\n -Levanta los talones hasta que estés aguantándote con las puntas de los pies. Es importante repartir el peso para no perder el equilibrio.\n -Mantén la posición durante unos 3 o 4 segundos y luego vuelve a bajar los talones hasta que estén por debajo de la plataforma.</string>
    <string name="brazos_principiante">Brazos Principiante</string>
    <string name="fondos_de_tricep">Fondos de tricep</string>
    <string name="infofondostricep">-Apoya las manos encima del asiento de la silla, justo encima de las patas delanteras.\n -Coloca los pies apoyados en el suelo por delante del cuerpo manteniendo las rodillas flexionadas y la cadera elevada (sin contactar con la silla).\n -En esta posición realiza una flexión de codos bajando la cadera hacia el suelo sin que los glúteos entren en contacto con el suelo.\n -Para finalizar, haz una extensión de codos para volver a la posición inicial.</string>
    <string name="brazos_intermedio">Brazos Intermedio</string>
    <string name="brazos_avanzados">Brazos Avanzados</string>
    <string name="curl_con_puerta_derecha">Curl con puerta derecha</string>
    <string name="curl_con_puerta_izquierda">Curl con puerta izquierda</string>
    <string name="infocurl">Sujetaremos con una mano el mismo, poco más allá de la altura de nuestro pecho y dejaremos caer todo el cuerpo hacia atrás de manera que el peso sea sujetado por nuestro brazo. Desde esa posición flexionamos codos y realizamos un curl de bíceps para acercar el cuerpo al marco de la puerta mediante la contracción del músculo en cuestión.</string>
    <string name="sit_ups">Sit ups</string>
    <string name="desplantes_normales">Desplantes normales</string>
    <string name="string_situps">Te recomendamos una esterilla, alfombra o toalla para que no te hagas daño en la espalda. Los sit ups son un ejercicio completo y muy fácil de hacer, una rutina de CrossFit en casa que funciona realmente.</string>
    <string name="nombre">Nombre</string>
    <string name="nombree">Nombre:</string>
    <string name="alturaa">Altura:</string>
    <string name="pesoss">Peso:</string>
    <string name="sexoss">Sexo:</string>
    <string name="oswaldo">Oswaldo Javier \nAlvarez Najarro</string>
    <string name="christian">Christian Steven\nMancia Peraza</string>
    <string name="walter">Walter Alexandex\nSalvín Chavez</string>
    <string name="edwin">Edwin Olivier\nNavas Escobar</string>
    <string name="hora_para_entrenar">Hora para entrenar</string>
    <string name="hora_seleccionada">Hora seleccionada</string>
    <string name="horario_para_entrenar">Horario para entrenar</string>
    <string name="guardar_alarma">Guardar alarma</string>
    <string name="seleccione_la_hora">Seleccione la hora</string>
    <string name="seleccione_el_dia">Seleccione el dia</string>
    <string name="dias_seleccionados">Dias seleccionados</string>
    <string name="historial_de_progreso">Historial de progreso</string>
    <string name="n_mero_de_rutinas_de_abdomen_completadas">Número de rutinas de abdomen completadas:</string>
    <string name="n_mero_de_rutinas_de_pectorales_completadas">Número de rutinas de pectorales completadas:</string>
    <string name="n_mero_de_rutinas_de_piernas_completadas">Número de rutinas de piernas completadas:</string>
    <string name="n_mero_de_rutinas_de_brazo_completadas">Número de rutinas de brazo completadas:</string>
    <string name="n_mero_de_rutinas_de_todo_el_cuerpo_completadas">Número de rutinas de todo el cuerpo completadas:</string>
    <string name="desplantes">Desplantes</string>
    <string name="infodespp">Para trabajar bien tus glúteos, durante los desplantes pon el peso en el talón del pie que está adelante para trabajar los músculos. Recuerda que para que los glúteos ardan, debes ir bien abajo al realizar el desplante. Cuando el ángulo de la rodilla se aproxime a los 90 grados, los glúteos se comenzarán a contraer y serán utilizados en el ejercicio. Si no bajas lo suficiente, el ejercicio se concentrará en los cuádriceps o muslos y no obtendrás los beneficios de trabajar tus glúteos.</string>
    <string name="tasa_de_metabolismo_basal">Tasa de metabolismo basal</string>
    <string name="seleccione_su_nivel">Seleccione su nivel</string>
    <string name="resultados_agrupados">Resultados agrupados</string>
    <string name="altura_">Altura:</string>
    <string name="agregar_calorias_semanales">Agregar calorias semanales</string>
    <string name="calcular">Calcular</string>
    <string name="avanzado">Avanzado</string>
    <string name="principiante">Principiante</string>
    <string name="name">Name</string>
    <string name="seleccione_su_sexo">Seleccione su sexo</string>
    <string name="edad">Edad:</string>
    <string name="name_">Name</string>
    <string name="edad_">Edad:</string>
    <string name="intermedio">Intermedio</string>
    <string name="agregar_calorias_mensuales">Agregar calorias mensuales</string>
    <string name="limpiar">Limpiar</string>
    <string name="altura_textview">Altura (En Pies)</string>
    <string name="peso_textview">Peso (En Kilogramos)</string>
    <string name="edad_textview">Edad</string>
    <string name="dieta1500">MENÚ SEMANAL DIETA MENORES A LAS 1500 CALORÍAS</string>
    <string name="dieta1500dia1">DIA 1</string>
    <string name="dieta1500dia1desayuno">DESAYUNO: Café con leche desnatada y 2 tostadas integrales de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta1500dia1amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 5 nueces.</string>
    <string name="dieta1500dia1almuerzo">ALMUERZO: Estofado de ternera. Crema de espinacas. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta1500dia1merienda">MERIENDA: 1 yogur desnatado de frutas.</string>
    <string name="dieta1500dia1cena">CENA: Ensalada de espinacas, tomates cherry, queso fresco desnatado y frutos secos. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta1500dia2">DIA 2</string>
    <string name="dieta1500dia2desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural y 2 tostadas integrales de mantequilla light.</string>
    <string name="dieta1500dia2amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Sándwich integral de tomate y fiambre de pavo</string>
    <string name="dieta1500dia2almuerzo">ALMUERZO: Espaguetis integrales a la boloñesa. Ensalada de pepino y berros. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta1500dia2merienda">MERIENDA: 1 yogur desnatado</string>
    <string name="dieta1500dia2cena">CENA: Lasaña de berenjenas. Ensalada de tomate y queso fresco. 1 naranja.</string>
    <string name="dieta1500dia3">DIA 3</string>
    <string name="dieta1500dia3desayuno">DESAYUNO: Té con 2 tortas de maíz. 1 manzana.</string>
    <string name="dieta1500dia3amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Sándwich integral de queso fresco desnatado.</string>
    <string name="dieta1500dia3almuerzo">ALMUERZO: Conejo al ajillo con lentejas. Ensalada de tomate y cebolleta. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta1500dia3merienda">MERIENDA: 1 porción de queso fresco desnatado.</string>
    <string name="dieta1500dia3cena">CENA: Tortilla de calabacín con ensalada de tomates y pimientos. 1 pera.</string>
    <string name="dieta1500dia4">DIA 4</string>
    <string name="dieta1500dia4desayuno">DESAYUNO: Café con leche desnatada y 4 galletas integrales.</string>
    <string name="dieta1500dia4amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Zumo de naranja natural.</string>
    <string name="dieta1500dia4almuerzo">ALMUERZO: Salmón a la plancha con guarnición de arroz y setas. 1 manzana.</string>
    <string name="dieta1500dia4merienda">MERIENDA: 5 nueces.</string>
    <string name="dieta1500dia4cena">CENA: Pechuga de pavo al horno. Ensalada de tomates y nueces. 1 yogur desnatado.</string>
    <string name="dieta1500dia5">DIA 5</string>
    <string name="dieta1500dia5desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de cereales integrales sin azúcar con leche desnatada. 1 manzana.</string>
    <string name="dieta1500dia5amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Sándwich integral de tomate y queso fresco desnatado.</string>
    <string name="dieta1500dia5almuerzo">ALMUERZO: Pescado blanco al horno con calabacín. Ensalada variada. 1 kiwi. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta1500dia5merienda">MERIENDA: 1 yogur desnatado de frutas.</string>
    <string name="dieta1500dia5cena">CENA: Arroz hervido con tomate, jamón cocido y queso fresco desnatado. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta1500dia6">DIA 6</string>
    <string name="dieta1500dia6desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural y 2 tostadas integrales de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta1500dia6amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 5 nueces.</string>
    <string name="dieta1500dia6almuerzo">ALMUERZO: Hamburguesa de pollo con ensalada de cuscús. 1 melocotón.</string>
    <string name="dieta1500dia6merienda">MERIENDA: 1 porción de queso fresco desnatado</string>
    <string name="dieta1500dia6cena">CENA: Menestra de verduras. Ensalada de endibias. 1 yogur desnatado.</string>
    <string name="dieta1500dia7">DIA 7</string>
    <string name="dieta1500dia7desayuno">DESAYUNO: Té con 2 tostadas integrales de mantequilla light.</string>
    <string name="dieta1500dia7amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Zumo de naranja natural.</string>
    <string name="dieta1500dia7almuerzo">ALMUERZO: Merluza al horno con verduras. 1 flan desnatado. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta1500dia7merienda">MERIENDA: 1 yogur desnatado de frutas.</string>
    <string name="dieta1500dia7cena">CENA: Pechuga de pollo a la plancha. Sopa de verduras. Ensalada de tomate y queso fresco desnatado. 1 pera.</string>
    <string name="dieta1600">MENÚ SEMANAL DIETA DE LAS 1600 CALORÍAS</string>
    <string name="dieta1600dia1">DIA 1</string>
    <string name="dieta1600dia1desayuno">DESAYUNO: Café con leche semidesnatada y 2 tostadas de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta1600dia1amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 naranja.</string>
    <string name="dieta1600dia1almuerzo">ALMUERZO: Mero con alcachofas y arroz hervido. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta1600dia1merienda">MERIENDA: 1 yogur desnatado.</string>
    <string name="dieta1600dia1cena">CENA: Pechuga de pavo a la plancha. Crema de calabacín. Uvas</string>
    <string name="dieta1600dia2">DIA 2</string>
    <string name="dieta1600dia2desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de cereales con fibra y leche semidesnatada. Zumo de naranja natural.</string>
    <string name="dieta1600dia2amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Sándwich de fiambre de pavo.</string>
    <string name="dieta1600dia2almuerzo">ALMUERZO: Filete de ternera a la plancha. Espinacas al ajillo. 1 manzana.</string>
    <string name="dieta1600dia2merienda">MERIENDA: Café con leche semidesnatada</string>
    <string name="dieta1600dia2cena">CENA: Pez blanco al horno. Ensalada de tomates y queso fresco desnatado. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta1600dia3">DIA 3</string>
    <string name="dieta1600dia3desayuno">DESAYUNO: Té y 2 tostadas de mantequilla light.</string>
    <string name="dieta1600dia3amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 manzana.</string>
    <string name="dieta1600dia3almuerzo">ALMUERZO: Albóndigas con coliflor y patatas cocidas. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta1600dia3merienda">MERIENDA: 1 porción de queso fresco desnatado.</string>
    <string name="dieta1600dia3cena">CENA: Canelones de atún. 1 yogur desnatado.</string>
    <string name="dieta1600dia4">DIA 4</string>
    <string name="dieta1600dia4desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural y 2 tostadas de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta1600dia4amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 pera.</string>
    <string name="dieta1600dia4almuerzo">ALMUERZO: Merluza al horno con verduras. 1 kiwi.</string>
    <string name="dieta1600dia4merienda">MERIENDA: 1 yogur desnatado.</string>
    <string name="dieta1600dia4cena">CENA: Tortilla de champiñones. Ensalada variada. 1 infusión relajante.</string>
    <string name="dieta1600dia5">DIA 5</string>
    <string name="dieta1600dia5desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de cereales con fibra y leche semidesnatada. Zumo de naranja natural.</string>
    <string name="dieta1600dia5amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Sándwich de jamón york.</string>
    <string name="dieta1600dia5almuerzo">ALMUERZO: Macarrones al gusto. Ensalada de endibias. 1 flan desnatado</string>
    <string name="dieta1600dia5merienda">MERIENDA: 1 gelatina diurética.</string>
    <string name="dieta1600dia5cena">CENA: Filete de emperador a la plancha. Espárragos trigueros a la plancha. Queso fresco desnatado.</string>
    <string name="dieta1600dia6">DIA 6</string>
    <string name="dieta1600dia6desayuno">DESAYUNO: Café con leche semidesnatada y 2 tostadas de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta1600dia6amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 naranja.</string>
    <string name="dieta1600dia6almuerzo">ALMUERZO: Pollo asado. Berenjena rellena. Ciruelas pasas.</string>
    <string name="dieta1600dia6merienda">MERIENDA: Café con leche semidesnatada.</string>
    <string name="dieta1600dia6cena">CENA: Tortilla de patatas. Sopa de verduras. 1 manzana asada.</string>
    <string name="dieta1600dia7">DIA 7</string>
    <string name="dieta1600dia7desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural y 2 tostadas de mantequilla light.</string>
    <string name="dieta1600dia7amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 melocotón.</string>
    <string name="dieta1600dia7almuerzo">ALMUERZO: Paella de marisco y verduras. Ensalada variada. 1 yogur desnatado de frutas.</string>
    <string name="dieta1600dia7merienda">MERIENDA: 1 porción de queso fresco desnatado.</string>
    <string name="dieta1600dia7cena">CENA: Croquetas de pollo. Ensalada con judías verdes. 1 infusión relajante.</string>
    <string name="dieta1700">MENÚ SEMANAL DIETA DE LAS 1700 CALORÍAS</string>
    <string name="dieta1700dia1">DIA 1</string>
    <string name="dieta1700dia1desayuno"> DESAYUNO: Café con leche semidesnatada y 2 tostadas de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta1700dia1amediamanana">1 naranja.</string>
    <string name="dieta1700dia1almuerzo">ALMUERZO: Mero con alcachofas y arroz hervido. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta1700dia1merienda">MERIENDA: 1 yogur desnatado con avena y cerezas frescas.</string>
    <string name="dieta1700dia1cena">CENA: Crema de calabaza y espinacas. Ensalada de endibia. 1 pera.</string>
    <string name="dieta1700dia2">DIA 2</string>
    <string name="dieta1700dia2desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de cereales con fibra y leche desnatada. Zumo de naranja natural.</string>
    <string name="dieta1700dia2amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 bol de frutas troceadas y 10 almendras.</string>
    <string name="dieta1700dia2almuerzo">ALMUERZO: Filete de ternera a la plancha. Brócoli al vapor. 1 desnatado.</string>
    <string name="dieta1700dia2merienda">MERIENDA: Café con leche semidesnatada.</string>
    <string name="dieta1700dia2cena">CENA: Pez blanco al horno. Ensalada de tomates y queso fresco desnatado. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta1700dia3">DIA 3</string>
    <string name="dieta1700dia3desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural y 2 tostadas de pan integral con mantequilla light.</string>
    <string name="dieta1700dia3amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Batido de leche desnatada y plátano.</string>
    <string name="dieta1700dia3almuerzo">ALMUERZO: Albóndigas con coliflor y patatas cocidas. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta1700dia3merienda">MERIENDA: 1 porción de queso fresco desnatado.</string>
    <string name="dieta1700dia3cena">CENA: Canelones de atún. 1 yogur desnatado.</string>
    <string name="dieta1700dia4">DIA 4</string>
    <string name="dieta1700dia4desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural y 2 tostadas de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta1700dia4amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 pera.</string>
    <string name="dieta1700dia4almuerzo">ALMUERZO: Salteado de ternera, verduras y arroz. Ensalada de tomates.</string>
    <string name="dieta1700dia4merienda">MERIENDA: Zumo de naranja natural y sándwich integral de queso fresco y jamón york</string>
    <string name="dieta1700dia4cena">CENA: Merluza al horno. Ensalada de remolacha. 1 pera.</string>
    <string name="dieta1700dia5">DIA 5</string>
    <string name="dieta1700dia5desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de cereales con fibra y leche desnatada. Té.</string>
    <string name="dieta1700dia5amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Sándwich de jamón york.</string>
    <string name="dieta1700dia5almuerzo">ALMUERZO: Pasta con brócoli y pechuga de pollo. 1 manzana asada.</string>
    <string name="dieta1700dia5merienda">MERIENDA: 1 gelatina diurética.</string>
    <string name="dieta1700dia5cena">CENA: Ensalada variada con atún y huevo cocido. 1 melocotón.</string>
    <string name="dieta1700dia6">DIA 6</string>
    <string name="dieta1700dia6desayuno">DESAYUNO: Café con leche semidesnatada y 2 tostadas de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta1700dia6amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 yogur con 8 almendras y 1 kiwi en troceado.</string>
    <string name="dieta1700dia6almuerzo">ALMUERZO: Pollo asado. Berenjena rellena. Ciruelas pasas.</string>
    <string name="dieta1700dia6merienda">MERIENDA: 1 porción de queso fresco desnatado. 5 nueces. </string>
    <string name="dieta1700dia6cena">CENA: Tortilla de patatas. Sopa de verduras. 1 manzana asada.</string>
    <string name="dieta1700dia7">DIA 7</string>
    <string name="dieta1700dia7desayuno">Zumo de naranja natural y 2 tostadas de mantequilla light.</string>
    <string name="dieta1700dia7amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Batido de leche desnatada y plátano.</string>
    <string name="dieta1700dia7almuerzo">ALMUERZO: Ensalada de lentejas y camarones con aguacate. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta1700dia7merienda">MERIENDA: 1 porción de queso fresco desnatado.</string>
    <string name="dieta1700dia7cena">CENA: Croquetas de pollo. Ensalada con judías verdes. 1 infusión relajante.</string>
    <string name="dieta1800">MENÚ SEMANAL DIETA DE LAS 1800 CALORÍAS</string>
    <string name="dieta1800dia1">DIA 1</string>
    <string name="dieta1800dia1desayuno">DESAYUNO: Café con leche desnatada y 1 tostada de pan de cereales, queso fresco desnatado y tomate entero.</string>
    <string name="dieta1800dia1amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 manzana y 15 g de nueces.</string>
    <string name="dieta1800dia1almuerzo">ALMUERZO: Mero con alcachofas y arroz hervido. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta1800dia1merienda">MERIENDA: 1 yogur desnatado con avena y cerezas frescas.</string>
    <string name="dieta1800dia1cena">CENA: Crema de calabaza y espinacas. Ensalada de endibia. 1 pera.</string>
    <string name="dieta1800dia2">DIA 2</string>
    <string name="dieta1800dia2desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de cereales con fibra y leche desnatada. Zumo de naranja natural.</string>
    <string name="dieta1800dia2amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 bol de frutas troceadas y 10 almendras.</string>
    <string name="dieta1800dia2almuerzo">ALMUERZO: Filete de ternera a la plancha. Brócoli al vapor. 1 desnatado.</string>
    <string name="dieta1800dia2merienda">MERIENDA: Café con leche desnatada y 1 tostada de pan integral con mermelada light.</string>
    <string name="dieta1800dia2cena">CENA: 1 filete de atún a la plancha. Menestra de verduras. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta1800dia3">DIA 3</string>
    <string name="dieta1800dia3desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural y 2 tostadas de pan integral con mantequilla light.</string>
    <string name="dieta1800dia3amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Batido de leche desnatada y plátano.</string>
    <string name="dieta1800dia3almuerzo">ALMUERZO: Ensalada de patatas y ternera. 1 manzana.</string>
    <string name="dieta1800dia3merienda">MERIENDA: 1 yogur desnatado con avena y nueces.</string>
    <string name="dieta1800dia3cena">CENA: Brochetas de cerdo. Ensalada variada. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta1800dia4">DIA 4</string>
    <string name="dieta1800dia4desayuno">DESAYUNO: 1 bol con yogur desnatado avena, 5 nueces y 1 plátano en rodajas.</string>
    <string name="dieta1800dia4amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Té verde y tostada integral con queso en crema desnatado.</string>
    <string name="dieta1800dia4almuerzo">ALMUERZO: Salteado de ternera, verduras y arroz. Ensalada de tomates.</string>
    <string name="dieta1800dia4merienda">MERIENDA: Zumo de naranja natural y sándwich integral de queso fresco y jamón york</string>
    <string name="dieta1800dia4cena">CENA: Merluza al horno. Ensalada de remolacha. 1 pera.</string>
    <string name="dieta1800dia5">DIA 5</string>
    <string name="dieta1800dia5desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de cereales con fibra y leche desnatada. Té.</string>
    <string name="dieta1800dia5amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 yogur desnatado con 5 nueces y cerezas frescas.</string>
    <string name="dieta1800dia5almuerzo">ALMUERZO: Pasta con brócoli y pechuga de pollo. 1 manzana asada.</string>
    <string name="dieta1800dia5merienda">MERIENDA: Zumo de naranja natural con 2 tostadas de pan integral con tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta1800dia5cena">CENA: Ensalada variada con atún y huevo cocido. 1 melocotón.</string>
    <string name="dieta1800dia6">DIA 6</string>
    <string name="dieta1800dia6desayuno">DESAYUNO: Té y 1 sándwich integral de queso fresco y pechuga de pavo.</string>
    <string name="dieta1800dia6amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 yogur con 8 almendras y 1 kiwi en troceado.</string>
    <string name="dieta1800dia6almuerzo">ALMUERZO: Pechuga de pollo al horno con cebolla y pimientos. Ensalada variada. 1 pera.</string>
    <string name="dieta1800dia6merienda">MERIENDA: 1 porción de queso fresco desnatado. 5 nueces. </string>
    <string name="dieta1800dia6cena">CENA: Revuelto de calabacín, huevo cocido, zanahorias y cebolla. 1 yogur desnatado de frutas.</string>
    <string name="dieta1800dia7">DIA 7</string>
    <string name="dieta1800dia7desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural y 2 tostadas de pan integral con mantequilla light.</string>
    <string name="dieta1800dia7amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Batido de leche desnatada y plátano.</string>
    <string name="dieta1800dia7almuerzo">ALMUERZO: Ensalada de lentejas y camarones con aguacate. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta1800dia7merienda">MERIENDA: Té y 1 tostada de pan integral con mermelada light.</string>
    <string name="dieta1800dia7cena">CENA: Pechuga de pavo a la plancha. Puré de calabaza. 1 manzana.</string>

    <string name="dieta1900">MENÚ SEMANAL DIETA DE LAS 1900 CALORÍAS</string>
    <string name="dieta1900dia1">DIA 1</string>
    <string name="dieta1900dia1desayuno">DESAYUNO: Café con leche desnatada y 2 tostadas integrales de mermelada de frutas.</string>
    <string name="dieta1900dia1amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 manzana y 15 g de nueces.</string>
    <string name="dieta1900dia1almuerzo">ALMUERZO: Mero con alcachofas y arroz hervido. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta1900dia1merienda">MERIENDA: 1 gelatina de frutas. Galletas integrales.</string>
    <string name="dieta1900dia1cena">CENA: Merluza a la plancha. Puré de calabaza. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta1900dia2">DIA 2</string>
    <string name="dieta1900dia2desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de cereales con fibra y leche desnatada. Zumo de naranja natural.</string>
    <string name="dieta1900dia2amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 pera. 7 nueces.</string>
    <string name="dieta1900dia2almuerzo">ALMUERZO: Ensalada de alubias y camarones. 1 bol de frutas troceadas.</string>
    <string name="dieta1900dia2merienda">MERIENDA: Café con leche desnatada y 1 tostada de pan integral con mermelada light.</string>
    <string name="dieta1900dia2cena">CENA: 1 filete de atún a la plancha. Menestra de verduras. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta1900dia3">DIA 3</string>
    <string name="dieta1900dia3desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural y 2 tostadas de pan integral con mantequilla light.</string>
    <string name="dieta1900dia3amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 yogur desnatado con muesli.</string>
    <string name="dieta1900dia3almuerzo">ALMUERZO: Ensalada de patatas y ternera. 1 manzana.</string>
    <string name="dieta1900dia3merienda">MERIENDA: Bocadillo integral de tomate rallado y jamón serrano.</string>
    <string name="dieta1900dia3cena">CENA: Brochetas de cerdo. Ensalada variada. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta1900dia4">DIA 4</string>
    <string name="dieta1900dia4desayuno">DESAYUNO: Té y 2 tostadas integrales de mantequilla light.</string>
    <string name="dieta1900dia4amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Té verde y tostada integral con queso en crema desnatado.</string>
    <string name="dieta1900dia4almuerzo">ALMUERZO: Guiso de lentejas, pechuga de pollo y berenjena. Ensalada variada. 1 plátano.</string>
    <string name="dieta1900dia4merienda">MERIENDA: Zumo de naranja natural y sándwich integral de queso fresco y jamón york.</string>
    <string name="dieta1900dia4cena">CENA: Filete de atún a la plancha. Sopa de verduras. 1 manzana asada.</string>
    <string name="dieta1900dia5">DIA 5</string>
    <string name="dieta1900dia5desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de cereales con fibra y leche desnatada. Té.</string>
    <string name="dieta1900dia5amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 yogur desnatado con muesli.</string>
    <string name="dieta1900dia5almuerzo">ALMUERZO: Pasta con brócoli y pechuga de pollo. 1 manzana asada.</string>
    <string name="dieta1900dia5merienda">MERIENDA: Té y 1 tostada integral de queso desnatado.</string>
    <string name="dieta1900dia5cena">CENA: Ensalada variada con atún y huevo cocido. 1 melocotón.</string>
    <string name="dieta1900dia6">DIA 6</string>
    <string name="dieta1900dia6desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de leche desnatada con avena, 8 nueces picadas y 10 fresas.</string>
    <string name="dieta1900dia6amediamanana"> A MEDIA MAÑANA: 1 yogur con 8 almendras y 1 kiwi en troceado.</string>
    <string name="dieta1900dia6almuerzo">ALMUERZO: Pescado blanco al horno con patatas. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta1900dia6merienda">MERIENDA: 1 porción de queso fresco desnatado. 5 nueces. </string>
    <string name="dieta1900dia6cena">CENA: Tortilla francesa. Ensalada de tomates y nueces. 1 infusión relajante.</string>
    <string name="dieta1900dia7">DIA 7</string>
    <string name="dieta1900dia7desayuno"> DESAYUNO: Zumo de naranja natural y 2 tostadas de pan integral con mantequilla light.</string>
    <string name="dieta1900dia7amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 bol de frutas troceadas.</string>
    <string name="dieta1900dia7almuerzo">ALMUERZO: Ensalada de lentejas y camarones con aguacate. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta1900dia7merienda">MERIENDA: 1 yogur desnatado con avena y plátano en rodajas.</string>
    <string name="dieta1900dia7cena">CENA: Pechuga de pavo a la plancha. Puré de calabaza. 1 manzana.</string>

    <string name="dieta2000">MENÚ SEMANAL DIETA DE LAS 2000 CALORÍAS</string>
    <string name="dieta2000dia1">DIA 1</string>
    <string name="dieta2000dia1desayuno">DESAYUNO: Café con leche desnatada y 2 tostadas integrales de mermelada de frutas.</string>
    <string name="dieta2000dia1amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 yogur desnatado con 5 nueces y 1 plátano en rodajas.</string>
    <string name="dieta2000dia1almuerzo">ALMUERZO: Macarrones con brócoli. Pechuga de pollo a la plancha. 1 manzana.</string>
    <string name="dieta2000dia1merienda">MERIENDA: 1 gelatina de frutas. Galletas integrales.</string>
    <string name="dieta2000dia1cena">CENA: Merluza a la plancha. Puré de calabaza. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta2000dia2">DIA 2</string>
    <string name="dieta2000dia2desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de leche desnatada con avena, 10 almALMUERZO: Filete de ternera a la plancha. Brócoli al vapor. 1 desnatendras picadas y 10 fresas.</string>
    <string name="dieta2000dia2amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 pera. 7 nueces.</string>
    <string name="dieta2000dia2almuerzo">ALMUERZO: Ensalada de alubias y camarones. 1 bol de frutas troceadas.</string>
    <string name="dieta2000dia2merienda">MERIENDA: Té y 1 tostada integral de queso desnatado.</string>
    <string name="dieta2000dia2cena">CENA: Sándwich integral con pechuga de pavo, lechuga y tomate. 1 kiwi.</string>
    <string name="dieta2000dia3">DIA 3</string>
    <string name="dieta2000dia3desayuno">DESAYUNO: Café con leche desnatada y 2 tostadas integrales de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta2000dia3amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 yogur desnatado con muesli.</string>
    <string name="dieta2000dia3almuerzo">ALMUERZO: Arroz hervido con judías verdes, zanahoria y huevo cocido. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta2000dia3merienda">MERIENDA: Bocadillo integral de tomate rallado y jamón serrano.</string>
    <string name="dieta2000dia3cena">CENA: Rape al horno. Ensalada de remolacha y huevo cocido. 1 infusión relajante.</string>
    <string name="dieta2000dia4">DIA 4</string>
    <string name="dieta2000dia4desayuno">DESAYUNO: Té y 2 tostadas integrales de mantequilla light.</string>
    <string name="dieta2000dia4amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 bol de frutas troceadas.</string>
    <string name="dieta2000dia4almuerzo">ALMUERZO: Guiso de lentejas, pechuga de pollo y berenjena. Ensalada variada. 1 plátano.</string>
    <string name="dieta2000dia4merienda">MERIENDA: 1 yogur desnatado con avena y 1 kiwi troceado.</string>
    <string name="dieta2000dia4cena">CENA: Filete de atún a la plancha. Sopa de verduras. 1 manzana asada.</string>
    <string name="dieta2000dia5">DIA 5</string>
    <string name="dieta2000dia5desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural y 2 tostadas integrales de mermelada de frutas.</string>
    <string name="dieta2000dia5amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 yogur desnatado con muesli.</string>
    <string name="dieta2000dia5almuerzo">ALMUERZO: Espaguetis con salsa de carne de magra. Ensalada variada. 1 manzana</string>
    <string name="dieta2000dia5merienda">MERIENDA: Té y 1 tostada integral de queso desnatado.</string>
    <string name="dieta2000dia5cena">CENA: Sardinas a la plancha. Espárragos trigueros a la plancha. 1 yogur desnatado.</string>
    <string name="dieta2000dia6">DIA 6</string>
    <string name="dieta2000dia6desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de leche desnatada con avena, 8 nueces picadas y 10 fresas.</string>
    <string name="dieta2000dia6amediamanana"> A MEDIA MAÑANA: 1 pera. 10 almendras.</string>
    <string name="dieta2000dia6almuerzo">ALMUERZO: Pescado blanco al horno con patatas. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta2000dia6merienda">MERIENDA: Sándwich integral de fiambre de pavo. </string>
    <string name="dieta2000dia6cena">CENA: Tortilla francesa. Ensalada de tomates y nueces. 1 infusión relajante.</string>
    <string name="dieta2000dia7">DIA 7</string>
    <string name="dieta2000dia7desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural y 2 tostadas integrales de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta2000dia7amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 bol de frutas troceadas.</string>
    <string name="dieta2000dia7almuerzo">ALMUERZO: Pollo asado. Menestra de verduras. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta2000dia7merienda">MERIENDA: 1 yogur desnatado con avena y plátano en rodajas.</string>
    <string name="dieta2000dia7cena">CENA: Crema de calabacín. Brochetas de cerdo. 1 manzana.</string>
    <string name="dieta2100">MENÚ SEMANAL DIETA DE LAS 2100 CALORÍAS</string>
    <string name="dieta2100dia1">DIA 1</string>
    <string name="dieta2100dia1desayuno">DESAYUNO: Café con leche semidesnatada y 2 tostadas de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta2100dia1amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 naranja.</string>
    <string name="dieta2100dia1almuerzo">ALMUERZO: Mero con alcachofas y arroz hervido. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta2100dia1merienda">MERIENDA: 1 yogur desnatado.</string>
    <string name="dieta2100dia1cena">CENA: Pechuga de pavo a la plancha. Crema de calabacín. Uvas.</string>
    <string name="dieta2100dia2">DIA 2</string>
    <string name="dieta2100dia2desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural con 2 tostadas integrales de tomate rallado y jamón serrano.</string>
    <string name="dieta2100dia2amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 bol de frutas troceadas.</string>
    <string name="dieta2100dia2almuerzo">ALMUERZO: Pescado en salsa de tomate. Puré de patatas. 1 melocotón.</string>
    <string name="dieta2100dia2merienda">MERIENDA: 1 batido de leche semidesnatada con frutas y semillas.</string>
    <string name="dieta2100dia2cena">CENA: Pechuga de pollo empanada. Arroz hervido con coles de bruselas. 1 yogur.</string>
    <string name="dieta2100dia3">DIA 3</string>
    <string name="dieta2100dia3desayuno">DESAYUNO: Té y 2 tostadas de mantequilla light.</string>
    <string name="dieta2100dia3amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 manzana.</string>
    <string name="dieta2100dia3almuerzo">ALMUERZO: Albóndigas con coliflor y patatas cocidas. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta2100dia3merienda">MERIENDA: 1 porción de queso fresco desnatado.</string>
    <string name="dieta2100dia3cena">CENA: Canelones de atún. 1 yogur desnatado.</string>
    <string name="dieta2100dia4">DIA 4</string>
    <string name="dieta2100dia4desayuno">DESAYUNO: Café con leche semidesnatada con 2 tostadas integrales de tomate rallado y jamón serrano.</string>
    <string name="dieta2100dia4amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 yogur natural con frutas troceadas.</string>
    <string name="dieta2100dia4almuerzo">ALMUERZO: Bacalao con tomate y verduras. Ensalada variada. 1 melocotón.</string>
    <string name="dieta2100dia4merienda">MERIENDA: Zumo de naranja natural y 1 tostada integral de queso fresco.</string>
    <string name="dieta2100dia4cena">CENA: Tortilla francesa con champiñones. Arroz y coliflor hervidos. 1 yogur de frutas.</string>
    <string name="dieta2100dia5">DIA 5</string>
    <string name="dieta2100dia5desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de cereales con fibra y leche semidesnatada. Zumo de naranja natural.</string>
    <string name="dieta2100dia5amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Sándwich de jamón york.</string>
    <string name="dieta2100dia5almuerzo">ALMUERZO: Macarrones al gusto. Ensalada de endibias. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta2100dia5merienda">MERIENDA: 1 gelatina diurética.</string>
    <string name="dieta2100dia5cena">CENA: Filete de emperador a la plancha. Espárragos trigueros a la plancha. Queso fresco desnatado.</string>
    <string name="dieta2100dia6">DIA 6</string>
    <string name="dieta2100dia6desayuno">DESAYUNO: Café con leche semidesnatada y 2 tostadas de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta2100dia6amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 naranja.</string>
    <string name="dieta2100dia6almuerzo">ALMUERZO: Pollo asado. Berenjena rellena. Ciruelas pasas.</string>
    <string name="dieta2100dia6merienda">MERIENDA: Café con leche semidesnatada.</string>
    <string name="dieta2100dia6cena">CENA: Tortilla de patatas. Sopa de verduras. 1 manzana asada.</string>
    <string name="dieta2100dia7">DIA 7</string>
    <string name="dieta2100dia7desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural con 2 tostadas integrales de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta2100dia7amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 bol de frutas troceadas.</string>
    <string name="dieta2100dia7almuerzo">ALMUERZO: Macarrones al gusto. Ensalada de endibias. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta2100dia7merienda">MERIENDA: 1 vaso de leche semidesnatada. 10 almendras.</string>
    <string name="dieta2100dia7cena">CENA: Pechuga de pollo a la plancha. Puré de patatas. 1 melocotón.</string>

    <string name="dieta2200">MENÚ SEMANAL DIETA DE LAS 2200 CALORÍAS</string>
    <string name="dieta2200dia1">DIA 1</string>
    <string name="dieta2200dia1desayuno"> DESAYUNO: Café con leche desnatada y 1 tostada de pan de cereales, queso fresco desnatado y tomate entero.</string>
    <string name="dieta2200dia1amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 manzana y 15 g de nueces.</string>
    <string name="dieta2200dia1almuerzo">ALMUERZO: Mero con alcachofas y arroz hervido. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta2200dia1merienda">MERIENDA: 1 yogur desnatado con avena y cerezas frescas.</string>
    <string name="dieta2200dia1cena">CENA: Crema de calabaza y espinacas. Ensalada de endibia. 1 pera.</string>
    <string name="dieta2200dia2">DIA 2</string>
    <string name="dieta2200dia2desayuno">DESAYUNO:Zumo de naranja natural con 2 tostadas integrales de tomate rallado y jamón serrano.</string>
    <string name="dieta2200dia2amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 bol de frutas troceadas.</string>
    <string name="dieta2200dia2almuerzo">ALMUERZO: Pescado en salsa de tomate. Puré de patatas. 1 melocotón.</string>
    <string name="dieta2200dia2merienda">MERIENDA: 1 batido de leche semidesnatada con frutas y semillas.</string>
    <string name="dieta2200dia2cena">CENA: Pechuga de pollo empanada. Arroz hervido con coles de bruselas. 1 yogur.</string>
    <string name="dieta2200dia3">DIA 3</string>
    <string name="dieta2200dia3desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de cereales con fibra y leche desnatada. Zumo de naranja natural.</string>
    <string name="dieta2200dia3amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 bol de frutas troceadas y 10 almendras.</string>
    <string name="dieta2200dia3almuerzo">ALMUERZO: Filete de ternera a la plancha. Brócoli al vapor. 1 desnatado.</string>
    <string name="dieta2200dia3merienda">MERIENDA: Café con leche desnatada y 1 tostada de pan integral con mermelada light.</string>
    <string name="dieta2200dia3cena">CENA: 1 filete de atún a la plancha. Menestra de verduras. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta2200dia4">DIA 4</string>
    <string name="dieta2200dia4desayuno">DESAYUNO: Café con leche semidesnatada con 2 tostadas integrales de tomate rallado y jamón serrano.</string>
    <string name="dieta2200dia4amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 yogur natural con frutas troceadas.</string>
    <string name="dieta2200dia4almuerzo">ALMUERZO: Bacalao con tomate y verduras. Ensalada variada. 1 melocotón.</string>
    <string name="dieta2200dia4merienda">MERIENDA: Zumo de naranja natural y 1 tostada integral de queso fresco.</string>
    <string name="dieta2200dia4cena">CENA: Tortilla francesa con champiñones. Arroz y coliflor hervidos. 1 yogur de frutas.</string>
    <string name="dieta2200dia5">DIA 5</string>
    <string name="dieta2200dia5desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de cereales con fibra y leche desnatada. Té.</string>
    <string name="dieta2200dia5amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 yogur desnatado con 5 nueces y cerezas frescas.</string>
    <string name="dieta2200dia5almuerzo">ALMUERZO: Pasta con brócoli y pechuga de pollo. 1 manzana asada.</string>
    <string name="dieta2200dia5merienda">MERIENDA: Zumo de naranja natural con 2 tostadas de pan integral con tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta2200dia5cena">CENA: Ensalada variada con atún y huevo cocido. 1 melocotón.</string>
    <string name="dieta2200dia6">DIA 6</string>
    <string name="dieta2200dia6desayuno">DESAYUNO: Café con leche semidesnatada con 2 tostadas integrales de tomate rallado y jamón serrano.</string>
    <string name="dieta2200dia6amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Sándwich integral de fiambre de pavo.</string>
    <string name="dieta2200dia6almuerzo">ALMUERZO: Cordero asado con patatas. Ensalada de tomates. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta2200dia6merienda">MERIENDA: 1 batido de leche semidesnatada con frutas y semillas.</string>
    <string name="dieta2200dia6cena">CENA: Huevos fritos con patatas. 1 porción de queso fresco. 1 pera.</string>
    <string name="dieta2200dia7">DIA 7</string>
    <string name="dieta2200dia7desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural con 2 tostadas integrales de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta2200dia7amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 bol de frutas troceadas.</string>
    <string name="dieta2200dia7almuerzo">ALMUERZO: Macarrones al gusto. Ensalada de endibias. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta2200dia7merienda">MERIENDA: 1 vaso de leche semidesnatada. 10 almendras.</string>
    <string name="dieta2200dia7cena">CENA: Pechuga de pollo a la plancha. Puré de patatas. 1 melocotón.</string>

    <string name="dieta2300">MENÚ SEMANAL DIETA DE LAS 2300 CALORÍAS</string>
    <string name="dieta2300dia1">DIA 1</string>
    <string name="dieta2300dia1desayuno"> DESAYUNO: Zumo de naranja natural con 2 tostadas integrales de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta2300dia1amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 bol de frutas troceadas.</string>
    <string name="dieta2300dia1almuerzo">ALMUERZO: Macarrones al gusto. Ensalada de endibias. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta2300dia1merienda">MERIENDA: 1 vaso de leche semidesnatada. 10 almendras.</string>
    <string name="dieta2300dia1cena">CENA: Pechuga de pollo a la plancha. Puré de patatas. 1 melocotón.</string>
    <string name="dieta2300dia2">DIA 2</string>
    <string name="dieta2300dia2desayuno">DESAYUNO: Café con leche semidesnatada con 2 tostadas integrales de tomate rallado y jamón serrano.</string>
    <string name="dieta2300dia2amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Sándwich integral de fiambre de pavo.</string>
    <string name="dieta2300dia2almuerzo">ALMUERZO: Cordero asado con patatas. Ensalada de tomates. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta2300dia2merienda">MERIENDA: 1 batido de leche semidesnatada con frutas y semillas.</string>
    <string name="dieta2300dia2cena">CENA: Huevos fritos con patatas. 1 porción de queso fresco. 1 pera.</string>
    <string name="dieta2300dia3">DIA 3</string>
    <string name="dieta2300dia3desayuno">DESAYUNO: Café con leche desnatada y 2 tostadas integrales de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta2300dia3amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 yogur desnatado con muesli.</string>
    <string name="dieta2300dia3almuerzo">ALMUERZO: Arroz hervido con judías verdes, zanahoria y huevo cocido. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta2300dia3merienda">MERIENDA: Bocadillo integral de tomate rallado y jamón serrano.</string>
    <string name="dieta2300dia3cena">CENA: Rape al horno. Ensalada de remolacha y huevo cocido. 1 infusión relajante.</string>
    <string name="dieta2300dia4">DIA 4</string>
    <string name="dieta2300dia4desayuno">DESAYUNO: Café con leche semidesnatada con 2 tostadas integrales de tomate rallado y jamón serrano.</string>
    <string name="dieta2300dia4amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 yogur natural con frutas troceadas.</string>
    <string name="dieta2300dia4almuerzo">ALMUERZO: Bacalao con tomate y verduras. Ensalada variada. 1 melocotón.</string>
    <string name="dieta2300dia4merienda">MERIENDA: Zumo de naranja natural y 1 tostada integral de queso fresco.</string>
    <string name="dieta2300dia4cena">CENA: Tortilla francesa con champiñones. Arroz y coliflor hervidos. 1 yogur de frutas.</string>
    <string name="dieta2300dia5">DIA 5</string>
    <string name="dieta2300dia5desayuno">DESAYUNO: Té y 2 tostadas integrales de mantequilla light.</string>
    <string name="dieta2300dia5amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 bol de frutas troceadas.</string>
    <string name="dieta2300dia5almuerzo">ALMUERZO: Guiso de lentejas, pechuga de pollo y berenjena. Ensalada variada. 1 plátano.</string>
    <string name="dieta2300dia5merienda">MERIENDA: 1 yogur desnatado con avena y 1 kiwi troceado.</string>
    <string name="dieta2300dia5cena">CENA: Filete de atún a la plancha. Sopa de verduras. 1 manzana asada.</string>
    <string name="dieta2300dia6">DIA 6</string>
    <string name="dieta2300dia6desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de leche desnatada con avena, 8 nueces picadas y 10 fresas.</string>
    <string name="dieta2300dia6amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Sándwich integral de jamón york y queso.</string>
    <string name="dieta2300dia6almuerzo">ALMUERZO: Tortilla de patatas. Espárragos trigueros a la plancha. 1 porción de queso fresco. 1 naranja.</string>
    <string name="dieta2300dia6merienda">MERIENDA: 1 vaso de leche semidesnatada. 10 almendras.</string>
    <string name="dieta2300dia6cena">CENA: Sopa de marisco. Ensalada de pepino y berros. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta2300dia7">DIA 7</string>
    <string name="dieta2300dia7desayuno">DESAYUNO: Café con leche desnatada y 2 tostadas integrales de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta2300dia7amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 yogur desnatado con muesli.</string>
    <string name="dieta2300dia7almuerzo">ALMUERZO: Arroz hervido con judías verdes, zanahoria y huevo cocido. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta2300dia7merienda">MERIENDA: Bocadillo integral de tomate rallado y jamón serrano.</string>
    <string name="dieta2300dia7cena">CENA: Rape al horno. Ensalada de remolacha y huevo cocido. 1 infusión relajante.</string>
    <string name="dieta2400">MENÚ SEMANAL DIETA DE LAS 2400 CALORÍAS</string>
    <string name="dieta2400dia1">DIA 1</string>
    <string name="dieta2400dia1desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural con 1 tostada de mermelada.</string>
    <string name="dieta2400dia1amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Sándwich de jamón york y queso. 1 porción de ensalada de atún.</string>
    <string name="dieta2400dia1almuerzo">ALMUERZO: Carne de cerdo magra con arroz hervido. Ensalada variada. 1 pera.</string>
    <string name="dieta2400dia1merienda">MERIENDA: Sándwich de fiambre de pavo.</string>
    <string name="dieta2400dia1cena">CENA: Ensalada cocida con atún y arroz.</string>
    <string name="dieta2400dia2">DIA 2</string>
    <string name="dieta2400dia2desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de cereales con fibra y leche desnatada. Zumo de naranja natural.</string>
    <string name="dieta2400dia2amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 bol de frutas troceadas y 10 almendras.</string>
    <string name="dieta2400dia2almuerzo">ALMUERZO: Filete de ternera a la plancha. Brócoli al vapor. 1 desnatado.</string>
    <string name="dieta2400dia2merienda">MERIENDA: Café con leche desnatada y 1 tostada de pan integral con mermelada light.</string>
    <string name="dieta2400dia2cena">CENA: 1 filete de atún a la plancha. Menestra de verduras. 1 infusión.</string>
    <string name="dieta2400dia3">DIA 3</string>
    <string name="dieta2400dia3desayuno">DESAYUNO: Batido de frutas. 10 avellanas.</string>
    <string name="dieta2400dia3amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 bocadillo de tortilla francesa.</string>
    <string name="dieta2400dia3almuerzo">ALMUERZO: Ensalada de arroz con verduras. Pudin de chocolate.</string>
    <string name="dieta2400dia3merienda">MERIENDA: 1 yogur. 15 almendras.</string>
    <string name="dieta2400dia3cena">CENA: Carne en salsa. Pasta al gusto. Ensalada de tomates y queso fresco.</string>
    <string name="dieta2400dia4">DIA 4</string>
    <string name="dieta2400dia4desayuno">DESAYUNO: 1 bol con yogur desnatado avena, 5 nueces y 1 plátano en rodajas.</string>
    <string name="dieta2400dia4amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Té verde y tostada integral con queso en crema desnatado.</string>
    <string name="dieta2400dia4almuerzo">ALMUERZO: Salteado de ternera, verduras y arroz. Ensalada de tomates.</string>
    <string name="dieta2400dia4merienda">MERIENDA: Zumo de naranja natural y sándwich integral de queso fresco y jamón york.</string>
    <string name="dieta2400dia4cena">CENA: Merluza al horno. Ensalada de remolacha. 1 pera.</string>
    <string name="dieta2400dia5">DIA 5</string>
    <string name="dieta2400dia5desayuno">DESAYUNO: Tortilla francesa. 10 avellanas.</string>
    <string name="dieta2400dia5amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Sándwich de jamón serrano y tomate. 1 manzana</string>
    <string name="dieta2400dia5almuerzo">ALMUERZO: Filete de ternera a la plancha. Patatas al vapor. Arroz hervido. Galletas de vainilla.</string>
    <string name="dieta2400dia5merienda">MERIENDA: 1 tostada de queso de untar. 10 nueces.</string>
    <string name="dieta2400dia5cena">CENA: Merluza al horno. Arroz hervido. Ensalada variada.</string>
    <string name="dieta2400dia6">DIA 6</string>
    <string name="dieta2400dia6desayuno">DESAYUNO: Té y 1 sándwich integral de queso fresco y pechuga de pavo.</string>
    <string name="dieta2400dia6amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 yogur con 8 almendras y 1 kiwi en troceado.</string>
    <string name="dieta2400dia6almuerzo">ALMUERZO: Pechuga de pollo al horno con cebolla y pimientos. Ensalada variada. 1 pera.</string>
    <string name="dieta2400dia6merienda">MERIENDA: 1 porción de queso fresco desnatado. 5 nueces. </string>
    <string name="dieta2400dia6cena">CENA: Revuelto de calabacín, huevo cocido, zanahorias y cebolla. 1 yogur desnatado de frutas.</string>
    <string name="dieta2400dia7">DIA 7</string>
    <string name="dieta2400dia7desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural y 2 tostadas de pan integral con mantequilla light.</string>
    <string name="dieta2400dia7amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Batido de leche desnatada y plátano.</string>
    <string name="dieta2400dia7almuerzo">ALMUERZO: Ensalada de lentejas y camarones con aguacate. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta2400dia7merienda">MERIENDA: Té y 1 tostada de pan integral con mermelada light.</string>
    <string name="dieta2400dia7cena">CENA: Pechuga de pavo a la plancha. Puré de calabaza. 1 manzana.</string>
    <string name="dieta2500">MENÚ SEMANAL DIETA DE LAS 2500 CALORÍAS</string>
    <string name="dieta2500dia1">DIA 1</string>
    <string name="dieta2500dia1desayuno">DESAYUNO: Café con leche semidesnatada y 2 tostadas integrales de mermelada de frutas.</string>
    <string name="dieta2500dia1amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Sándwich integral de fiambre de pavo.</string>
    <string name="dieta2500dia1almuerzo">ALMUERZO: Filete de ternera a la plancha. Menestra de verduras. 1 pera.</string>
    <string name="dieta2500dia1merienda">MERIENDA: 2 tostadas integrales de queso fresco.</string>
    <string name="dieta2500dia1cena">CENA: Merluza al horno con pimientos. Ensalada de tomates con nueces. 1 manzana al horno.</string>
    <string name="dieta2500dia2">DIA 2</string>
    <string name="dieta2500dia2desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural con 2 tostadas integrales de tomate rallado y jamón serrano.</string>
    <string name="dieta2500dia2amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 bol de frutas troceadas.</string>
    <string name="dieta2500dia2almuerzo">ALMUERZO: Pescado en salsa de tomate. Puré de patatas. 1 melocotón.</string>
    <string name="dieta2500dia2merienda">MERIENDA: 1 batido de leche semidesnatada con frutas y semillas.</string>
    <string name="dieta2500dia2cena">CENA: Pechuga de pollo empanada. Arroz hervido con coles de bruselas. 1 yogur.</string>
    <string name="dieta2500dia3">DIA 3</string>
    <string name="dieta2500dia3desayuno">DESAYUNO: 1 tazón de leche desnatada con avena, 8 nueces picadas y 10 fresas.</string>
    <string name="dieta2500dia3amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Sándwich integral de jamón york y queso.</string>
    <string name="dieta2500dia3almuerzo">ALMUERZO: Tortilla de patatas. Espárragos trigueros a la plancha. 1 porción de queso fresco. 1 naranja.</string>
    <string name="dieta2500dia3merienda">MERIENDA: 1 vaso de leche semidesnatada. 10 almendras.</string>
    <string name="dieta2500dia3cena">CENA: Sopa de marisco. Ensalada de pepino y berros. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta2500dia4">DIA 4</string>
    <string name="dieta2500dia4desayuno">DESAYUNO: Café con leche semidesnatada con 2 tostadas integrales de tomate rallado y jamón serrano.</string>
    <string name="dieta2500dia4amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 yogur natural con frutas troceadas.</string>
    <string name="dieta2500dia4almuerzo">ALMUERZO: Bacalao con tomate y verduras. Ensalada variada. 1 melocotón.</string>
    <string name="dieta2500dia4merienda">MERIENDA: Zumo de naranja natural y 1 tostada integral de queso fresco.</string>
    <string name="dieta2500dia4cena">CENA: Tortilla francesa con champiñones. Arroz y coliflor hervidos. 1 yogur de frutas.</string>
    <string name="dieta2500dia5">DIA 5</string>
    <string name="dieta2500dia5desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural con 1 tostada integral de mantequilla y mermelada.</string>
    <string name="dieta2500dia5amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Sándwich integral de jamón york y queso.</string>
    <string name="dieta2500dia5almuerzo">ALMUERZO: Pollo asado. Arroz hervido con verduras. Ensalada variada. 1 manzana.</string>
    <string name="dieta2500dia5merienda">MERIENDA: 1 yogur natural con nueces.</string>
    <string name="dieta2500dia5cena">CENA: Sopa de pescado. Ensalada de huevos cocidos, patatas, zanahoria y atún.</string>
    <string name="dieta2500dia6">DIA 6</string>
    <string name="dieta2500dia6desayuno">DESAYUNO: Café con leche semidesnatada con 2 tostadas integrales de tomate rallado y jamón serrano.</string>
    <string name="dieta2500dia6amediamanana">A MEDIA MAÑANA: Sándwich integral de fiambre de pavo.</string>
    <string name="dieta2500dia6almuerzo">ALMUERZO: Cordero asado con patatas. Ensalada de tomates. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta2500dia6merienda">MERIENDA: 1 batido de leche semidesnatada con frutas y semillas.</string>
    <string name="dieta2500dia6cena">CENA: Huevos fritos con patatas. 1 porción de queso fresco. 1 pera.</string>
    <string name="dieta2500dia7">DIA 7</string>
    <string name="dieta2500dia7desayuno">DESAYUNO: Zumo de naranja natural con 2 tostadas integrales de tomate rallado y aceite de oliva.</string>
    <string name="dieta2500dia7amediamanana">A MEDIA MAÑANA: 1 bol de frutas troceadas.</string>
    <string name="dieta2500dia7almuerzo">ALMUERZO: Macarrones al gusto. Ensalada de endibias. 1 flan desnatado.</string>
    <string name="dieta2500dia7merienda">MERIENDA: 1 vaso de leche semidesnatada. 10 almendras.</string>
    <string name="dieta2500dia7cena">CENA: Pechuga de pollo a la plancha. Puré de patatas. 1 melocotón.</string>
    <string name="btn_dietas">Dieta</string>
    <string name="btn_metabolismobasal">Metabolismo Basal</string>
    <string name="wod1_lbl">Wod 1</string>
    <string name="wod2_lbl">Wod 2</string>
    <string name="wod3_lbl">Wod 3</string>
    <string name="wod4_lbl">Wod 4</string>
    <string name="wod5_lbl">Wod 5</string>
    <string name="wod1_lbl_principiante">Wod 1 de baja intensidad</string>
    <string name="run">Run</string>
    <string name="run_800">Distancia: \n 800m</string>
    <string name="runinfo">-En los primeros 200 metros puedes buscar una posición cómoda de arranque, a partir del 200 hacer un pequeño cambio de ritmo, intentar correr lo mejor posible y sufrir todo lo que puedas hasta llegar a la meta.</string>
    <string name="kneeasistedpushups">Knee Assisted Push-Up</string>
    <string name="kneeasistedpushupsinfo">-La mejor manera de hacer Knee Pushups es descruzar las piernas y tener los dedos de los pies en el suelo. Esta posición hace que contraigas las lumbares y los glúteos, ayudándote a progresar a un Pushup completo de forma más rápida y efectiva.</string>
    <string name="repeticiones50">Repeticiones: \n X50</string>
    <string name="bandassistedpullups">Band Assisted Pull Ups</string>
    <string name="bandassistedpullupsinfo">-Para ejecutar correctamente una dominada asistida por banda, primero necesitará una banda de resistencia larga. Vas a necesitar uno que sea más largo que tu altura cuando estés estirado; de lo contrario, comenzarás con la cabeza sobre la barra, ¡lo que pierde el objetivo del ejercicio! También debe hacer coincidir la resistencia de la banda con su peso corporal, lo que puede requerir un poco de experimentación. Si no es lo suficientemente resistente, no te dará el apoyo que necesitas.</string>
    <string name="repeticiones100">Repeticiones: \n X100</string>
    <string name="airsquats">Air Squats</string>
    <string name="airsquatsinfo">-Debes colocarte con los pies separados, aproximadamente a la altura de los hombros y ligeramente abiertos. Concéntrate en un punto fijo con tu mirada y extiende los brazos hacia delante en el momento que flexiones tus rodillas. La espalda debe permanecer en posición neutra en todo momento  y la cadera debe bajar por debajo de tus rodillas.</string>
    <string name="repeticiones150">Repeticiones: \n X150</string>
    <string name="wod1_lbl_intermedio">Wod 1 intermedio</string>
    <string name="butterflypullups">Butterfly Pull Ups</string>
    <string name="butterflypullupsinfo"> Lo primero es colocarse delante de la barra con las manos en posición de pronación y con una separación superior al ancho de los hombros. A continuación, y con los brazos totalmente estirados, aplicamos un impulso con la cadera y las piernas y dejamos fluir el movimiento con nuestro propio peso corporal. Tendremos que subir la barbilla por encima de la barra y bajar desplazando el peso del cuerpo hacia delante.</string>
    <string name="pushups">Push Ups</string>
    <string name="pushupsinfo">Primero, colócate en la posición de plancha inicial. Mantén las piernas juntas, empieza a bajar hacia el suelo, concentrándose en mantener la posición de tu cuerpo erguido. Si contraes los glúteos y los abdominales, esto te ayudará a mantener una posición corporal rígida en todo momento. Baja el cuerpo a la misma vez y no por partes.</string>
    <string name="wod2_lbl_intermedio">Wod 2 intermedio</string>
    <string name="wod2_lbl_avanzado">Wod 2 de alta intensidad</string>
    <string name="muscleups">Muscle Ups</string>
    <string name="muscleupsinfo">Lo primero que debemos saber es que el muscle- up consiste en realizar una tracción o jalar al principio para elevar el cuerpo mediante un balanceo llamado kipping que nos ayudará a tomar impulso para subir, y después en un empuje para elevar el tronco por encima de la barra.</string>
    <string name="rondasdetiempo">9-7-5 \n Reps </string>
    <string name="squatsnatches135_95">Squat Snatches (135/95)</string>
    <string name="squatsnatchesinfo">Tomamos impulso con la cadera para levantar la barra por encima de la cabeza extendiendo los brazos. Recibimos la barra realizando el squat o sentadilla. Para finalizar bajamos la barra al suelo por delante del cuerpo de manera controlada. Es muy importante no cortar el movimiento.</string>


    <string name="wod4_lbl_principiante">Wod 4 de baja intensidad</string>
    <string name="wod4_lbl_intermedio">Wod 4 intermedio</string>
    <string name="wod4_lbl_avanzado">Wod 4 de alta intensidad</string>
    <string name="run_200">Distancia: \n 200m \n Rounds: 5</string>
    <string name="run_400">Distancia: \n 400m \n Rounds: 5</string>
    <string name="boxjumps">Box Jumps</string>
    <string name="wallballs">Wall Balls</string>
    <string name="boxjumps20">Box Jumps (20”)</string>
    <string name="boxjumps2420">Box Jumps (24”/20”)</string>
    <string name="repeticiones15rounds5">Repeticiones: \n X15 \n Rounds: 5</string>
    <string name="repeticiones20rounds5">Repeticiones: \n X20 \n Rounds: 5</string>
    <string name="repeticiones30rounds5">Repeticiones: \n X30 \n Rounds: 5</string>
    <string name="wallballs1410">Wall Balls (14/10)</string>
    <string name="wallballs2414">Wall Balls (20/14)</string>
    <string name="boxjumpssinfo">Tomamos impulso con las piernas para saltar sobre el cajón. Puedes ayudarte con los brazos para coger fuerza, extiéndelos hacia atrás a la vez que flexionas las caderas. Recuerda no inclinar mucho el tronco hacia adelante</string>
    <string name="wallballsinfo">Agarraremos el balón con las manos en una posición que podamos controlar el lanzamiento y a su vez podamos aplicar la fuerza suficiente para lanzar bien. Si abres demasiado las manos no podrás aplicar la fuerza suficiente y además corres el riesgo de que se escurra y te golpee la cara.</string>


    <string name="wod5_lbl_principiante">Wod 5 de baja intensidad</string>
    <string name="wod5_lbl_intermedio">Wod 5 intermedio</string>
    <string name="wod5_lbl_avanzado">Wod 5 de alta intensidad</string>
    <string name="cleanandjerk">Clean and jerk</string>
    <string name="repeticiones30">Repeticiones: \n X30</string>
    <string name="cleanandjerk135_95">Clean and jerk \n (135/95)</string>
    <string name="cleanandjerk95_75">Clean and jerk \n (95/75)</string>
    <string name="cleanandjerk75_55">Clean and jerk \n (75/55)</string>
    <string name="cleanandjerkinfo">Consta de dos partes: el clean, en el que se eleva la barra desde el suelo hasta los hombros, y el jerk, en el que se eleva la barra desde los hombros hasta la posición por encima de la cabeza. La incorporación de ejercicios de levantamiento de pesas en el programa de entrenamiento de un atleta tiene muchos beneficios.</string>



</resources>

